聽日要返工又未訓嘅你 諗緊咩

唔撚想返工啊 屌你老母

射唔射波好呢